[歐霸杯決賽即討區] 馬賽 vs 馬德里體育會

Kick Off：17/5 2:45am

有冇人今晚會睇？

利申中立

今晚睇我射爆馬賽

請務必將我當一隻威脅你生命嘅野獸

冇人睇？

屌你牙

馬體然能硬

留名

反雲狗開心啦！

有無靚女少少

我屌你牙沙鳩

皮耶決賽斷腳

一路都唔明點解霸氣盃決賽要放週中踢

因為who fucking care

下體無撚得輸

馬會贏咁歐聯位比邊個

佢星期五晚都好呀

Marseille Prediction

Mandanda

Sakai Rami Luis Gustavo Amavi

Anguissa Sanson

Thauvin Payet Ocampos

Germain

樓主連呢場嘅即討都撈埋

fuck off payet

Atletico Madrid Prediction

Griezmann Costa

Koke Gabi Saul Correa

L.Hernandez Godin Gimenez Vrsaljko

Oblak

估我唔到呢

全職廢青

西甲前四可以打歐聯
如果馬體贏左係咪第5打？
即係維拉？

食女王

馬體星期日仲要踢西甲

.

二奶文打唔打破到二奶命

馬體嬴歐霸既, 個位就俾歐洲第五聯賽(法甲)季軍

No

酒店大王晚晚屌酒店雞

馬體會 拎歐霸 歡送王子

唔會掛

呢排返通宵見盡人生百態

每晚食女食通頂

扑野？

肥婆綠無狗收撚聲啦

lm

英冠狗收爹啦

成個波台都知你綠帽

下體會

睇馬賽下體

過到奧比歷先講啦

係, 即係法甲肯定有3隊踢歐聯

仲未有陣容睇既？

你番去打交啦 今晚等我絕殺

睇左後備25號係雲加

沙皮

威脅生命既野獸

沙鳩搵唔搵到馬賽陣容？
我搵極都搵唔到

Mandanda, Sarr, Rami, Luiz Gustavo, Amavi, Thauvin, Zambo Anguissa, Payet, Sanson, Ocampos, Germain

爺爺又贏✌️

fifa

支持馬體會

馬賽官方twitter cap落黎架
流到咁

下體粉絲留名

點解唔全部整哂做金卡？
輸人唔輸陣呀嘛

唔講都冇為意
笑到仆街

古斯達禾打中堅 輸到仆街

T9 有波入

ok

佢轉咗打cb好耐啦

冇睇西甲 馬體隻lucas左閘勁唔勁
淨係知妖人黎

勁 惡過狗

皮耶

支持payet 妙絕罰球收死oblak，再加妖人thauvin 勁射破網

個opening都算係咁，算唔錯

皮耶出場時摸下個盃...咁唔信邪

唔講以為係歐聯決賽

DIEGO COSTA

皮耶摸杯⋯

仲妖人

注定冇了

咁多煙點踢

好彩你提一提 我以為踢八點零五…

第一個行出嚟就摸得咁爽

Btw 我仲諗住有冇傻仔做呢d 野 點知

下體加油打柒條反骨

有無手足有link

乜撚野開波黎

一開波轟出界迫搶

又會咁撚樣開波

做乜撚

欖球式開波

用vpn去英國
Bt sport youtube free live

下體又玩逼搶

開出界可以喺前d開波進攻

佢地最強嗰範波

半單刀飛機

咁都唔入

Germain

下體差啲玩完

真夏馬

屌 咁都唔入

交得幾靚

單刀飛機

好撚勁

射到咁

垃圾達d fd

下體算唔算作客 場波喺法國踢

下體會贏波既話 施蒙尼畀唔畀落場慶祝捧盃

起碼都要中龍啦 離晒譜

交得靚

無人推佢 都射到失平衡咁

皮耶條撚樣比得好靚

馬賽都半個主場，起碼喺法國

呢度中立？

點解唔出mitroglou

lyon 好憎馬賽

法國班on9成日放煙花
Psg對皇馬又係咁

點解決賽冇中立場?

似馬賽入波先

勁撚到
自己射應該入左

所謂中立區不嬲都係撐冷門多 不過馬體入靚波都會支持既

皮耶3張仲咁勁

咪中立場囉

有咩意思 睇下11同12兩年既歐聯決賽

利申純睇波
好激烈

估唔到馬賽壓得幾前

對波圖

馬體逼搶 好屈g

歐聯果兩隊既逼搶又更上一個level

喺里昂主場踢決賽

馬賽下體

決定吹奏皮耶直至90分鐘 迷皮黨

好諷刺下其實

呢個咪係囉

以後開post可以係馬賽下體圖

兇球證

哥狗洗唔洗睥到球證咁行

哥狗又開始搞事

只不過個中立場係聯賽宿敵咁解

why

feel到好多賤種喺到

馬賽ok喎

DC9

賽似樣喎

9唔搭8

畀馬賽係里昂主場贏咗冠軍就不得了
拆咗個場黎慶祝都似

下體連波都控唔店
西甲二弟

法國好多痴線佬

下體比人禁屌中

西甲不嬲辣殺

五五波好睇

估唔到咁快廢青西時間睇西波

咁都55波

馬賽勁喎

咁多

原來kuipers吹過2014歐聯決賽
搞乜降返grade吹歐霸決賽

咁都算降grade?

咪又係下體贏

都係歐賽決賽
都係下體
對家都係白衫

好難講 btw想睇加時十二碼

馬體唔出thomas

泰奧雲好勁
下年分分賣俾人買走

泰奧雲vs基沙文

仲有馬賽靠呢場入歐聯 你話搏唔搏

sarr係咪之前德甲新仔

出唔到大球會啦

除左次回合柒啲輸俾奧地利紅牛
睇低馬賽好似誇張左

可以直入定要打外圍賽

如果馬賽贏，歐超盃又係送比蝗

直入 做埋pot1

yes 掛

直入

馬賽歐霸8強對RB 已經睇得出隊野好攻得

當我猁冇到?

新球迷？

屌你咩 蝗贏到猁先講啦

直接SKIP 利

Rb又係傻閪 主場1-0 坐定粒六咁款

Sosad呢度咁多痢

馬體踢乜

馬賽有d料到

我轟㗎 垃圾lukaku

如果前鋒華冇腳多踢球迷
咪有份打決賽囉

驚馬賽谷太盡會無力

下體最怕你唔攻得

泰奧雲連紐卡數都踢唔掂wor

d fans成班 wakanda forever 咁

估唔到馬賽可以壓住下體

因為曼聯果年冠軍直入case特別啲，唔知今屆情況先問下啫

施蒙尼停賽
半場有無得入更衣室

其實佢主場果場都俾馬賽禁到無還擊之力 不過錯失太多黃金機會

馬體不嬲係鐘意俾人壓住消耗對面體力
所以冇話禁唔禁屌嘅又

但好撚靚仔

75分鐘打後個段 係咁拖時間 扮抽筋 大腳清

又二奶命？

基沙文搞掂

Ocompoas好扭得

屌 0-1
我賽

馬賽on9

基沙文

而家馬體廢左咁撚多
不斷高q大棍

後防炸彈

真係1腳拎你命

馬體1:0
輕鬆

竟然唔出juanfran filipe

On9到

番紐啦

送禮

下體逼淨係逼半邊既

把握力真係好緊要

明明壓住嚟踢 咁搞法

係咪弱智d nigga

半場好波 一個失誤 無左

唔大腳

咁都控唔定個波係咪on9

自爆

個力架

馬賽戇鳩到震

有邊隊對下體唔係壓住嚟踢

文丹達on9啲定控甩腳既anguissa on9啲

nigga累事

傳得好撚靚

goalllllllllllllllllllllll

咪係係法甲踢2線料

未睇過馬體會？

juanfran老啦
vrsaljko都多數踢開正選

話說個安基沙個樣幾似巴卡約高

關咩事
明明個nigga空哂都可以控到咁

比個波又唔算太難控

擺明條nigga柒

又放煙花

兩個nigga做乜鳩

獨到痴線 仲要出法國就唔識踢
係到岩架啦

係咪ON9 個波停到9米遠

真係自爆

依球擺明馬賽送嫁啦 關咩事

比就難高章 控就弱智 職業球員控到咁

下體會依種俾人壓踢法係佢特色
唔好再話佢了

利伸下體會fans

felipe岩岩先傷好
好多part time球迷

點解有咁多人會覺得大呢20分鐘馬賽贏面大啲

波都控唔掂

果然係銀卡

力架真係無撚用

佢唔係控甩腳咁簡單
彈撚到九象遠

呢球關個龍咩事
點估到條友控得咁柒

一向都防反架啦，所以馬賽壓住黎踢唔意外，但波就好難入到咁解，轉頭就下體一個反擊搞掂你

呢到九成人都唔熟兩對波但又多多口水

無覺得 支持隊弱啲嘅啫

下體個右閘又食牌

無睇開馬體馬賽
如果要場場睇我個肝無了

維沙積高準備又紅

馬賽又會咁自爆法

撚係反擊咩 屌 後防啲nigga送架

依家比佢入左一球真係守到完場都得

馬體踢法同利記差唔多

呢啲唔係叫防反 呢啲叫自爆

個龍傳到咁都唔關事
又大地又唔係地波
點控？

點同啊

搞笑？

咪臭係

個ocampos幾勁

馬賽邪不能勝正，上圈黑走薩爾斯堡

力

馬賽玩撚完

笑左

咁都叫防反，自爆咋wo

無睇呀😅😅

有責任但細過個nigga

其賽個龍真係傳得大力

都係踢住個波姐 啱嘅

馬體條中場閘左幾多波 利果條中場閘唔閘到波?

決賽都有膠派

傳個個衰 控個個仲撚衰

無睇講到有睇咁分析

龍都係nigga 兩個nigga搞事

Sor lo

控唔到咪清走佢
佢咁樣做乜姐

個中場都無時間控
唔係地波又大力

下體好少nigger
thomas 都shb 埋

呢球點睇都大腳好d

唔怪得韋拿咁似陳七啦

依啲自爆啦防乜鳩野反

龍門大腳定中場大腳？

控唔到就大力清好基本
佢無腦到覺得自己控到就咁就自爆

咗早失都好 仲大把時間追嘅

馬賽打後如果博唔到啲罰球都幾難搞
成日都靠罰球斬入去先入到波

個波龍門傳得差一攞已經彈走

馬賽右閘係who

古斯達禾點解要踢中堅？

我係講個龍應該大腳先

認同

下體班波一球在手就識點玩架啦，上場阿記都以為自己大把時間追，結果都係咬唔入

同意 真夏馬腳震震咁 搵皮耶踢仲好過佢

認同
但您作為防線前第一人明知控唔到就大力踢上天嘛

馬塞個左翼

皮耶而家跑唔郁

哥狗踢緊？

咁快換人

以前fm妖人

個5號咁撚勁

唔控點會知控唔控到😂

龍門一係大腳清走
一係傳好d
大力可以但起碼地波啦
傳到咁個中場反應到都攞唔得靚

馬賽玩完

馬體會d波真係悶到Pk，之前去現場睇西杯打西乙都係咁磨下磨下咁贏

傷埋皮耶

靠佢博罰球

施蒙尼特色

咁您咁講個龍唔傳點知自己咁大力

皮耶傷出

皮耶傷埋 就訓得

無了
皮耶傷唔洗睇了

玩完

馬賽踢得幾好 波底都唔差
但係馬體個saul反而一般般

諗起牙朗final

舊年俾米蘭同熱拿亞迷屌到七彩 今年進步咗好多

Payet

payet都冇埋
可以訓

皮耶傷埋

皮耶似收皮 馬尿都流埋

還c朗個野

rb果排傷兵滿營，如果攻到唔同你對攻咩

報應

啲老野真係⋯

完

岩岩見到皮耶出場摸一摸個盃 咁撚黑

真係唔使睇喇

我都諗起

會唔會世盃都收埋皮

皮耶rip

仲講緊果下

抵啦 決賽踼鳩傷c朗

你都有今日啦payet
當日決賽踢傷牙朗吖嗱

慘

皮耶世界盃都唔駛踢

下體啲波先最撚好睇
撐大你個屎眼欣賞下人地後防企位補位啦

唔出佢都無所謂啦 咁多人揀

訓都得

要還架皮耶

但仲行到應該趕到？

其實算唔算報應 唔好話口臭

一樣情況咁 同牙朗

乜你識睇波架咩

大家記住馬賽仲要係半個主場

個中場控果野係第一時間反應啦
傳得到都攞到落黎
龍門視野明明又清楚又有時間

穩陣而又實際

payet會唔會咁就無世界盃踢

還債啦仆街

皮耶行埋場邊做教練啦

決賽前摸盃真係好邪

好多皇手足

基沙文入完波
仲要去錫皮耶咁撚串

好難講，運滯起上黎你見佢行得走得但係跟住去照野先發現傷兩個月已經唔駛踢

同鄉嘛

唔會啦拉傷hamstring吾嚴重既話4星期搞掂

大家都法國

有一定機會，見佢表情都好痛苦

皮耶本身都好似話傷傷地

抵死
呢條賤種終於體會到C朗歐國決賽比佢踢傷心情

Rami又唔去錫

真係唔到人唔信

同埋見到佢跑唔郁坐低喊 就覺得同朗一樣

心酸

上輪都有錫哥斯尼

無佢踢傷c朗撚會多個教練叫住隊波咩

差咁隻蝴蝶

法國佬真係好撚鍾意放煙花

還債

下體縮後啲守埋呢60分鐘啦

快d企場邊指揮
重有機

佢唔踢傷朗點會入eder

下體啲波係悶在勝券在握就變辣殺時間

決賽翻版 好似又睇多次歐國盃咁 d動作

馬賽會唔會爆冷咁既結局

唔係食左少少野真係訓教算

決賽都唔玩幾時玩

真心 馬賽啲波仲好過上輪阿狗

原來我摩擦力都幾強

宿舍？

個情況仲差過果陣提子 輸緊一球

高斯尼 皮耶 下個係邊個

法國法國佬真係弱撚智

大煙到

d 煙花係偷運入場定點

你叫馬賽同阿仙奴踢 D賭仔都會識買馬賽
阿仙奴真係垃圾黎

屋企

屌你老母大煙到

佢唔踢傷朗 朗連中三元仲邊有加時入eder

對手冇返咁上下勁真係唔洗旨意反cup下體

唔洗番工？

食左咩食到訓唔到

馬賽個龍蒙到

456佢啦下體

要呀 已經好撚攰

馬賽捽下體

不了 1-0穩陣完場

咁講全部球星企晒場邊叫住隊波得啦

煮左2個麵

法國佬玩鳩個龍

下體都無咩攻勢

法國佬撐邊隊

少少野？

以前意甲咪又係咁

蒙到

個場好撚大煙

馬賽啲兩邊出波西度

無左皮耶 馬賽好似無左中前場咁

而家真係好惡劣

提子無朗 同馬賽無椰 真係一樣

好似無左個齒輪既feel

1個先岩

馬塞後防

如果看著我不妨矇一點

馬體快D入多粒啦

您睇咩av係球場搞野

馬賽個龍對腳生蟲...

高清link都好似睇緊低清咁

四強應該得薩爾斯堡夠力頂住下體

睇now已經咁蒙 上網搵link真係唔撚洗睇

我以為自己白內障

矇到睇唔到皮耶

完場係咪會成個場一齊放煙花燒撚左個中立場

ocamp好撚勁

呢隊陰公

好扭得

咁高大咁但咁好扭

哥斯達真係乖左好多

扭完唔交個下弊呢

不嬲都撐佢

187cm

原來有即討

佢係咪成日入ocamp

條友真係幾好波 動作又靚

下體會半場0:2 我做一季球迷

佢唔搞事認真踢波根本好勁 走位又好 射門又有觸角

thxxxxx冇料到

點解場波可以咁撚悶

2-0既話可以熄機

好撚好睇喎

馬賽入波先會好睇好多

覺

提子起碼仲有nani quaresma 等等頂得下
馬賽有咩

唔撚係呀嘛

馬賽的下體 受傷了

基沙文以前個髮型好睇d

男人最痛

ocamp

除非馬塞自爆
利申：下體迷

原來ocamp係阿根廷人 選佢好過選班阿甲友啦

同上年畀daddy偷雞入到一粒之後一鳩樣

有無靚女隊醫幫我睇下

下體守得幾好

算幾好睇啦

留長髮果陣成日丁佢

咁下體後防穩陣過曼好多

馬體會係咪全歐洲防守最好個隊

場波踢得好快 係好睇

係無左皮耶 有種後繼乏力既feel

係

下體不嬲咁踢 全歐最穩防線

等完場feel

曼條防線得啖笑

依加成個監躉頭 好柒

你試下叫猁狗等完場？

馬賽係咪無得打 皮耶傷左都無人出到波咁

下半場DC病發打人攞紅牌增加娛樂
如果唔係場波悶撚到完場
下半場分分鐘泊大巴，連反擊都唔打

馬賽踢得好騰雞

博左右翼斬波偷到雞

可以見到 無中場直線

立即轉兩邊傳中

大巴都有分好睇同唔好睇

一開波傳到球單刀但咁樣飛機

出埋njie搏吓

點解咁多人話場波唔好睇…
防守足球唔一定係西波架喎

希望放王子落場踩下草

daddy擺大巴都好睇d，起碼有對面隊攻緊，下體種防守真係係自己半場守到你無得攻同你鬥磨

防守藝術 紀律 企位 意識處理

唔撚係掛

軍隊式防守

唔撚係嘛…
摩佬大巴冇戰術可言喎
下體紀律同補位都好過曼好撚多

但淨係對阿狗首回合我覺得幾好睇

法國中場會點出
kante pogba &??

youtube有btsport直播好清喎

連利物浦都攻唔入 上次靠12碼先追和

你姓摩架？

第一次聽有人鐘意睇曼狗既摩氏大巴

有BEST GOAL 獎
但無 BEST 裝越位獎 無BEST takle獎
無入波 娛樂性自然低

tackle

點解germain個球可以射到咁 完全唔係𣈴住個龍

下體係守得好過daddy啊，所以對面隊只可以同佢鬥磨，我呢d中立球迷咪覺得悶囉，daddy隊大巴穿隆咪有d攻勢睇下囉

入波先係娛樂？
攔截唔可以好睇？

場波其實好撚悶

話唔鍾意防守足球都話
竟然鍾意摩佬果種防守足球多過馬體呢種防守

藍天射球

下體個種守法係守到你唔識攻 睇打阿記個場就知 比人封死晒
跟住對面空有控球權

你想睇daddy柒姐

皮耶，馬度迪，拉比奧特都得

好on9

都唔係飛機咁簡單 直程望住外面射

要打到咁高紀律性其實好撚柒難

阿記就算啦 打多個都贏唔到

無啦,馬體應該1比0守完場.

哇仲要落埋雨，下半場會唔會仲悶

摩佬係防守only
馬體先叫防反
反擊組織差幾皮

利記就係好好既例子

整體意識好緊要 你要留意對方同埋隊友走位

呢 D 都係 summer break 返嚟操到嘔既成果
年年都嘔幾件

5年前下體防守仲屈機

有無人可以講下皮耶點傷
自己整親定俾下體人踢
岩岩miss左

靠vvd 同獌靠ddg一柒樣

係
但今日好普通咋喎 完全無反 鳩踢上前

我淨係半夜三間想睇場波有d攻勢姐，邊隊贏我wfc

摩佬係死頂 塞死晒係禁區頂到完場

同以前比 下體守得差咗 但都仲係歐洲第一

好似睇過vietto嘔

lemar, fekir都得

Burgos assistant coach
以前紅帽keeper

好撚多人簡

屌唔撚傳

馬體今日唔算踢得好 不過歐霸級數夠哂做

完場

Griezmann

唔睇了

其實我唔係下體迷
最深刻既 news 係年年季初操撚死班仆街

訓得

2:0 呢場始終都係大人打細路

收數佬

2-0

電話佬撚狗

Goal

收工

又唔基沙文

正式收皮

Dc狗開心到要打人未

完~

馬體會根本唔知點解會係車路士同羅馬果組跌左落黎打歐霸屈人機

如果1億買電話佬真係好撚抵

可以換廢托接受掌聲啦

個龍好慘

睇下調教普巴攻定守 再加多件配合

基沙文d慶祝動作真係好撚柒

換王子未

馬賽輸自己,開波球單刀唔入,之後又nigga派膠

點都抵過力架

個rami解圍到咁撚樣仲屌人

等dc打人先

冇埋皮耶根本馬賽就死梗

等睇帶帽

果時冇dc
基沙文狀態差就食撚屎
加美路始終唔係太可靠

古天奴,SO9 上帝,電話佬
6冠在望

輸左兩次決賽 好撚慘
空降落黎屈返人

主要死因係卡拉斯高條仆街

人地唔攻你又唔攻就變左係到妹

馬體打得好輕鬆...

羅馬踢走疤狗喎

練波咁

呢3隊都係防>攻

羅馬個龍太勁

換埋ocamp走

高水讓半一咁易開

Dc既返黎係upgrade左球隊
加上係英國唔開心
返黎又受重視
呢個轉會 益哂三方

如果拎左羅馬個位既話,歐聯應該又黎馬體對皇馬

又一件力架

足球真係格食格

道理就係利淘汰鏝咁

決賽

有乜所謂 佢地兩次決賽都好撚好睇喎

馬體踢霸氣盃 抒尊降貴

歐霸我想睇拿坡里多過馬賽 馬賽廢既

球證可以收埋堆牌

啱呀
贏唔到真係顏面何存

仲有tolisso, m.sissoko, 洗撚調教pogba

拿一早收左皮

咁阿狗呢

2-0之後個post推得慢咗好多

今年聯賽幾好 我覺得會好睇過馬賽

原來阿記打馬體已經係決賽

馬賽個爆炸頭廢到呢..

四強個即討我已經咁講

換走OCAMP做乜撚？

阿記被技術性擊倒..

馬賽係弱到自爆

做咩要互推一野

拿玻里咪到馬賽差唔多

條中場同電話佬 靚仔得嚟打mma又夠狠 夠man

拿坡里一早係32強比萊比錫踢左出局
而馬賽4強踢走左萊比錫

Dc狗對基達菲仲認真過對馬賽

DC

留力踢聯賽爭歐聯外圍

因為準備sleep了

好撚悶

godin

完半場個陣啱啱好訓醒

saul其實係咪鳩踢緊

以佢實力 係好超班

下體開始有返d攻勢 袋住兩粒真係打得爽d

屙血

斯蒙尼

上半場未入局果段 其實好危

鳩踢都贏仲出力做咩

換費托入黎啦 反正dc狗都唔打人

麻甩佬嚟講佢地又幾高質

ur taste

踢到咁
下年再返歐霸爭過啦 踢咩歐聯

Burgos

costa

重覆左
you lose

juanfran

thomas

都輸到咁 換埋mitroglou搏盡佢算啦

換ocamp真心唔明

其實換佢好過換ocamp la

好撚垃圾 完全無決賽feel

下體d防守冇之前咁緊 好似

上年曼連都係

HEA踢都夠贏

阿狗入決賽到可能會好睇D,始終要搶歐聯位

屌奶星 而家先知個爆炸頭原來係gustavo

馬賽個爆炸頭真係
on撚99

話時話
下體冇力架架喎

就完場你先知

贏兩粒唔守喇
對面又咁弱雞散曬咁

馬賽都唔想踢加時啦

今季既阿 好得人驚 對馬體呢d風格又係先輸

呢度啲人on9到話拿玻里同馬賽差唔多 拿玻里出哂副選踢想爭聯賽呀

原來佢而家先30歲
以為佢過黎法甲係養老

馬賽都要

下體會由四強已經hea踢都拎到霸氣盃

畀王子出黎踩草未

終於換mitroglou

屌, 換走左閘, 打多個前鋒啦
仲位換位 唔想嬴 ?

上場34歲Gabi輕鬆屌打Wilshere

馬賽越嚟越矛
輸兩粒就俾d風度完左佢咪算

換費托未

馬賽D球員做乜撚野?

個傻鳩nigga

馬體會真係好矛吓...

搞錯左

等緊王子出黎

力架真係冇腦

換個力架出黎係諗住打交

做過熱狗

遲早紅

魯迪加西亞真係正宗二奶命

呢場波垃圾到

哇運都無埋

咁都唔入 天亡馬賽啦

美度古

馬賽連運氣都輸埋

馬賽個種廢 比佢踢多30分鐘都入唔到

運都冇埋

無左皮耶 一早換美度古入黎踢死球啦 有威脅過真夏馬多多聲

比美度古踢正選都可能有機會

6年前施蒙尼第一季隊下體會贏歐霸
得返godin felipe luis gabi koke juanfran
呢幾條友keep到咁多年高水平表現真係幾癲

兩班波 搵巴黎踢就差唔多

點解唔撚換王子

後防開始老化了

馬會換費托未

摸盃呀拿

講真隊波法甲第四真係唔expect佢踢到皇巴拜咁啦
仲要對馬體

當年未有沙皮狗咩？
原來f. luis咁耐架喇

條金毛nigga做乜鳩

射D乜出黎

死老鼠

安治依個掉動真係笑撚死人

隻力架做咩

Njie

點解唔射

死右腳

仲要換走個突破到入禁區既球員

屌你老味射到咁

同c朗球角球旗有得揮

射左啦

條金毛NIGGA做乜鳩

射到咁撚靚

又矛又廢

老鼠

我以為佢想傳返比左路

3-0 gabi

換力架都唔換費托

BBQ 大結局

one two黎

屌....

其實文丹達有無救過波

個力架出嚟搞笑
又樣衰又廢

3-0就換費托踢幾分鐘啦屌你

背景keep住放煙花聲啪啪啪咁響

利狗唔值得可憐

換了

咁踢都入

踢一陣又沖涼 不了

佢黎幫手開龍門球咋

gogog t9

d 煙花聲

踢兩分鐘

費托

靚助攻

啲失波唔關佢事啦

終於出

大家估下廢托有冇波掂

球場=戰場

電話佬終於唔洗做二奶

頂左個波心足未

Godin斬比佢

廢托係咪走？

yes

又撚王子

輕取霸氣盃